傻9 KOL：初選排隊無菌？香港人弱智聞名

條友以為自己好風趣

成班香港人夾9正苦，想書展如常，佢睇唔出
仲以為自己睇穿世事

幫佢出名

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

我連佢乜水都差d唔認得
你咁得閒睇佢野

智商有問題先唔識分事情既性質有無可比較既地方

原來係19啲fd 難怪痴痴呆呆

呢個出哂名垃圾熱狗

佢冇講錯喎

咁都有千幾個like
靚女嚟嫁？

同健吾一樣，亂屌

陳到(真名黃敬業)咪就熱狗班賤種嚟囉

唔識佢呀 但見到留言班人冇個正常

健吾

你就想,右邊條肥鳩先係佢真身

乜撚野無菌, 地球上除左無菌實驗室之外有咩地方可以無菌

重點係你會唔會周圍摸，書展d書幾多人摸過，投票會唔會周圍摸呀，至於番工你問港共點解仲唔wfh囉

健吾呢啲怨婦

三國人名？
係咪熱狗果班垃圾黎？

唔好去初選囉，含唔到喊包鼎記得奶條殺人琼。

菌定毒呀？

熱狗嚟㗎

毒同菌都未分到學人諷刺

菌佢老母

條友邏輯錯晒 捉住唔可以類比 但好易明嘅位 誤導信眾

原來又係熱狗信徒

熱狗些牙何已完仲要好認真咁問問題 笑撚死

原來hotdogs
咁撚清高又派人參加初選

乜水？

算吧啦

熱狗派左咩人

返工地鐵 排隊人群的聚集最多咪半個鐘, 但啲人行書展會唔會只行半個鐘? 況且現場又有好多書 你掂完我又掂, 個危險程度係高好多喎

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #特區免簽地位 #馬格尼茨基人權問責法案 #取回強積金 #光復香港時代革命 #聯繫匯率

其實書展如果搞得成 可能都照咁多人去
而家係主辦單位話取消 而唔係入場人士話唔去 佢拎排初選、返工同排Donki既人去比簡直係戇撚鳩

都唔撚係同一樣野同一組人 點雙重標準呀？

傻閪熱狗無左個書展嬲到 無左好多收入呢

唔使啦
啲熱狗咁鍾意9up就係想出名唔好幫佢

熱狗嚟

係咁唱淡初選都有60萬好嬲好嬲

唔好理佢啦，垃圾熱狗嚟

有鳩的妖魔

武肺都咁耐，仲未識分病毒同菌

佢停晒上節目未啊

當去donki 同取消書展既係同一班人
之後話人雙重標準

傻閪係咁㗎啦

傻仔熱狗一隻
拉

咪鳩理D on9，佢地最鐘意係視線，
只要為左視線，做乜都得
一係你就試下鼓勵佢，幫佢加速

熱狗不意外

佢都係講事實姐

傻西陳到

又係啲眾人皆醉撚

佢岩呀 香港老闆仲要打工仔番office真係弱撚智架
垃圾政府未帶頭wfh都係on撚鳩呀

熱狗, 明哂
完

陳到出名係清算師

搵室內同室外比 on9

其實可以調返轉

初選有菌，返工、搭車、書展無菌

書展都係今日先宣布延遲啫，尋日之前咪又係話繼續⋯

垃圾一隻

kol who wtf

過左半年都未分到病毒同細菌?

武肺係病毒 唔關細菌/真菌事

借個位 會員標籤功能

咪繼續搞囉 垃圾政府驚渣嘛

關於清算名單
-
選後，我第一個話要有清算名單（呢ｄ要認，身敗名裂都認），我當日的做法係我開咗個頭，然後看官們提名，我無篩選咁加哂ｄ人入去，然後得出一個 so called 清算名單。我睇返條 list 有咩人呢？不外乎係左膠、泛民人士、容癌KOL，仲有少量本土雜魚。後來，我用「投票」的形式再延續一下件事，結果，好多人投票話係「熱狗佢地自己」整死熱普城。既然個結果係咁，我都無咩好講，你地係咁諗就咁諗啦。
-
後來，毓民提出「甲級戰犯」的講法，在心中記下有咩人得罪我地。毓民強調「在心中」，所以我就再無出聲提，只記心中。
-
又後來，呢個又話要有熱狗清算名單，果個又話要有清算名單。我覺得，你compile 咪 compile 囉，有人同意你咪得囉，你有能力清算咪清囉。所以我都無咩點理，亦都無暇爭論咩人應該on list。
-
清算 list，喺有能力執行之前，應該如「海底」，收密ｄ。我當日火遮眼，打了這開口牌，係唔夠醒。我要既係ｄ仆街死，唔係要逞一時口舌之快。以後有咩仇恨，我都盡量會不形於色。憎惡我的，鄙視我的，即管。

下 原來icon流㗎？

經典熱狗

收皮啦熱狗

法子例外

don't make stupid famous

古人黨吖嘛

算把啦熱狗

就算書展你d書都賣唔去嫁啦

賣返比你d熱粉你美羅做開倉咪得

下，樓豬為鬧而鬧

佢有講錯咩

熱狗

CLS

獻世派啲「暴徒黃屍」名單都無佢咁齊

死肥鳩收皮喇, 快撚啲俾健吾屌喇

don’t make stupid people famous

病毒唔係菌

邊撚個？

2020年啦
仲陳到

戇撚鳩

有無細菌都唔影響武漢肺炎傳播，無得開書展賺錢所以嬲嬲?
咁不如嗰幾讀下書啦

病毒vs細菌
傻9

冇人想知，唔使幫佢出名

agger，咪理啲傻鳩

返工搭車part無講錯
逼巴士地鐵有一個中招
成車人收得皮

書展室外搞?
書展一定要而家搞?

又黎非黑即白

唔好同傻既計較

Fb佢不嬲都出名分化同亂屌
三國名將嘛
Fb 班所謂kol太懶
只講政治完全無生活果批根本假到爆

推 願榮光歸香港

61智力咁高

原來啲菌已經進化到識分事情嘅性質同識比較

陳到
重要性唔識睇？

On9

佢老婆好似係狗

書展一定最多人周圍摸野

果個係亨利

又係熱狗D 三國人物

陳到，趙雲，孔明

真心痴線

又要排隊又多地方分散又冇接觸

巴士 黨鐵 有無菌
老實講 遊行 初選 全部室外 唔覺有咩問題

驚就唔好出街啦

社會總係有d弱智

都成大半年
仲病毒結菌分唔清
呢條友弱智聞明？

成個投票我都唔使接觸人 全程口罩 去到比地址 身份證 嘟qr code搞掂
咁講唔屌搭黨鐵搭巴士返工嘅人
熱狗真係熱狗
國際線新聞 咩都唔做就會有嘅

菌？ 病毒呀？讀多啲書啦差好遠喎！

初選搞黎做咩緊要過人命？
點解要坐地鐵巴士點解要返工

膠刀廢事比

過撚曬氣既熱狗
唔po佢上嚟真係唔知佢仲在生

Who

健吾 好唔掂

903 晴朗 下次搵人代
唔好再搵佢啦
聽到想熄機

周博 替更 講嘢好好多

初選關香港存亡事，真係重要過人命
我都唔讚成返工，新年之後冇返過office

成班怨婦因果不分,叫政府封城就最好

有邊個唔撚識黄敬業

班熱狗上年區選果陣叫人投建制呀嘛, 根本就係共產黨分支黎

上屆投809 幫喊包鼎含真係cls

淨係講個菌字都錯撚哂

個post下面好撚多熱狗

依隻死熱狗之前備戰東區區選，點知蟲泰唔俾佢選

條友邊位

熱狗擺街站，無菌。

垃圾熱狗

邊個? 冇人識, 唔想知, 話知佢死撚左 WFC,
唔好貼垃圾PLZ

熱狗係咁 what else do u expect

白兵
北歐心科學
被熱狗苦主大聯盟
泛民主派永遠站在抗爭者對立面
觀影字語
陳到
OIC鳩子丼
正政唯識
look7s
無神論的巴別塔
敗傲籮即高 嘥仁時 （Bio Sciences）
理大爆料
美國鵰 Bald Eagle
storytellerhk

Don’t make stupid people favours

肺炎唔係菌... 佢識唔識分

WHO?

Stop making stupid people famous.

熱狗一隻嚟 冇影響力
唔好阿豬阿狗都叫KOL好冇

陳到=熱狗黃敬業

菌

性質唔撚同啦屌
初選排隊又唔撚會周圍摸交流唔多
黨鐵迫撚到人貼人
書展又要比錢又要迫又要食野 啲書又比人掂過哂

5個裡面4個室內1個室外，居然可以撈埋一齊講，弱智真係有樣睇。想問吓有無人響室外籃球場中咗武漢肺炎

水桶武將 多數都唔會比佢帶兵
做下內政奸下田算

去donki買生活用品係必須
去書展買書係娛樂
估唔到有人弱智到咁
當場中返自己既回力鏢

donki 必須品？ 我行過一次咋
咁逼仲去黎做咩

我係講緊佢d 例子根本佔好少人
唔係講緊佢d 例子入面既人on唔on9

老老實實 唔係個個票站都係新聞嗰啲咁多人
因為都真係幾多票站 （多謝黃店同議員借出場地）
唔可能真係好似書展咁逼喺室內

利申：去到議員辦事處票站完全唔洗排隊
探熱之後入去可以坐低慢慢搞

是旦啦熱狗收咗皮㗎喇

咁到底有人解釋到個雙重標準未？
點解書展會播毒但投票排隊又ok?

donki同supermarket有乜分別？
屌你班友 去donki 就話人多 去一田 uny 惠康就屌鳩人幫襯藍店

其實你明唔明佢想up乜？
donki 無菌
初選無菌
書展有菌

佢就係想話你班黃屍好撚煩
去donki/初選就冇撚人出聲話咁撚多人會中招
去書展就狂插話好易中招
突顯你地班黃友double std
而並不是你所理解既去donki同書展既人係唔同
你睇多d熱狗既post就會明

成個投票過程基本上可以完全唔需要接觸任何嘢任何人。
仲未比較呢兩件事嘅意義效果vs風險。
成班香港人等緊陳雲國師打畀侵侵吹雞㗎嘛
等唔到啲香港人咪絕望到乜都要做囉
為咗呢樣嘢可以畀人拉都唔驚，
超仲要同去書展比

熱狗真係好煩
但睇佢地啲衛星page成日互相share
好好笑好柒好尷尬

病毒定細菌都分唔到
Btw who?

我要焦土

入到去見到留言好多熱狗
就知個post主都係on9熱狗

幾無知先可以仲講「菌」

統率高過廖化，都足夠做先鋒㗎喇

我梗係知講乜，我唔認同咋麻，「你地班黃友」講撚到全部有大台一樣意見咁
我老母同佢班師奶朋友都知街市高危，冇話冇菌，係戴口罩頂硬上咋麻，一次買幾日餸囉

熱狗成日打稻草人屈鳩我地double standard, 根本好多人係唔同standard

「連登大台」周不時有大量正皮post 屌泛民，讚泛民都有，冇統一意見，邊有咩 standard

熱狗就真係好多時同一把聲，冇撚見過熱狗會反陳云

佢地係玩良心圈 唔講顔色架

我既standard 就係書展應該回水唔搞，donki 人多地方就少去

有人個standard 認為兩樣都冇所謂係佢既事

而家熱狗就係中意老屈先係問題

見到健吾就可以上一頁啦

以為咁樣唔會比政府搞咩
不過咁細規模政府應該唔理